\section{Galgenmännchen II}
\recommended{42 Z.\\49 Z.\\68 Z.}{\boxed{103} \schleifen \arrays \zufall \keyboard \methoden}

Fügen Sie ihrem Galgenmännchen-Spiel die Interaktion hinzu.

\clue{Um diese Aufgabe zu bewältigen, benötigen Sie das Ergebnis der Galgenmännchen-Aufgabe von Tag 1 (103).}

\begin{center}
	\imageplay{\img/1.png}{.4\linewidth}{1}
\end{center}

\subsection{Arrays über Arrays}

Setzen Sie dazu zunächst Ihr derzeitigen Code in eine \code{draw()}-Funktion, und definieren Sie zudem die \code{setup()}-Funktion wie gewohnt.

Initialisieren Sie dann die folgenden \textbf{globalen} Variablen und Arrays:

\begin{itemize}
	\item \code{String[] words}, welches eine Auswahl von Wörtern enthält, aus welchem in jedem Durchlauf eines zufällig gewählt werden soll.
	\item \code{char[] guesses}, welches alle getätigten Tipps speichert (aber keine Duplikate enthalten soll).
	\item \code{String word}, welches das zu erratende Wort enthalten soll.
	\item \code{char[] chars}, welches das zu erratende Wort als ein Array von Buchstaben speichert.
	\item \code{char[] display}, welches eine Reihe von \code{_}-Charakteren enthalten soll, und zwar genau so viele, wie das zu ratende Wort lang ist.
	\item \code{int guessCount}, welches die Anzahl der Tipps speichert (aber wieder keine Duplikate zählen soll).
\end{itemize}

\subsection{Ist der Charakter im Array?}

Wir benötigen eine Funktion, welche prüft, ob ein gewisser Charakter in unserem Array enthalten ist. \\
Deklarieren Sie die Funktion \code{boolean isInArray(char c, char[] array)}. Sie soll \code{true} ausgeben, wenn der Charakter im Array enthalten ist, ansonsten \code{false}.

\vspace{2em}

\rightline{Auf der nächsten Seite geht diese Aufgabe weiter...}

\pagebreak

\subsection{Action!}

Schreiben Sie nun das \code{keyReleased()}-Event:

\begin{itemize}
	\item Jede Eingabe soll, falls sie noch nicht getätigt wurde, in das Array \code{guesses} gespeichert werden. Verwenden Sie dazu einen Aufruf ihrer \code{isInArray()}-Funktion.
	\item Falls dieser Buchstabe im Wort enthalten ist, sollen die entsprechenden Felder angezeigt werden.
	\item Falls dieser Buchstabe nicht enthalten ist, soll ein weiteres Stück des Galgenmännchen gezeichnet werden.
\end{itemize}

\clue{Mit \code{myString.toLowerCase()} können Sie einen String in Kleinbuchstaben schreiben.} \\
\clue{Mit \code{myString.toCharArray()} erhalten Sie sie aus einem String ein Array von Buchstaben.} \\
\clue{Mit \code{String.valueOf(myCharArray)} erhalten Sie aus einem Array von Buchstaben einen String.}

Falls Sie möchten, können Sie das Programm erweitern und z.B. überprüfen, ob der/die Spieler:in gewonnen oder verloren hat.
